# Trabajo de predicción: LSTMs para la predicción de casos de dengue en Iquitos y San Juan #

Repositorio del trabajo de predicción de la asignatura de Diseño de Sistemas Inteligentes del Máster de Ingeniería Informática.

Autores: Pablo León Alcaide y Marcos Ludeña Triviño.

Usuarios de DrivenData: https://www.drivendata.org/users/pabloleon/ y https://www.drivendata.org/users/Marcos21l/.

